垃圾youtuber arhotv 好撚串以為自己好高質

有d觀眾話佢啲片無聊低得佢就係撚咁串返人地, 條友都戇鳩, 繼反大j之後, 我地就要反死佢, 我原本都對條撚樣唔反感, 但係條友又串柒柒 以為自己有女好撚威, 著supreme 以為自己好撚型潮流教主, 真係戥佢老豆老母可憐, 閂咗隻 毀容狗出嚟

sunny 死全家

由而家開始連登仔 入去留言問候佢老母十八代祖宗

一齊檢舉佢啲片

同埋佢有好多 護主犬做佢d fans, 護主犬公主人死全家

有隻arho tv 養咗隻狗偷偷留下負評

十卜

我要打破 高登仔返邊個邊個就紅嘅定律

我覺得佢條女 個閪都 畀人屌到鬆曬黑曬, 仲要畀人中出即飛越

慳返啖氣暖氣好過啦
你咁憎佢 你係咁睇佢啲片又係比佢賺click rate
咪晒時間做埋呢啲無聊野

點樣玩佢條女好

咁不如一齊舉報佢同一條片

arhotv 話自己係潮流教主 , 點解我覺得留下個乞衣仲靚仔過佢嘅?

sunny全家不得好死

佢d片悶到抽筋

潮流教主, 你條女個閪都唔知比人中出過幾多次

佢個樣真係幾樣衰下

佢d片簡直就係侮辱緊香港人嘅智慧

咪話咗同我樓下個乞衣 有父子相囉

香港就係俾呢啲 mk仔搞死

佢條女個閪應該 同佢個名一樣 好creamy

好少睇但見前幾日見youtube熱門有咪睇下
佢條女又樣衰又智陣仲要扮可愛 咁大個人連自己幾時飛都記錯

佢rap d flow 十年如一日

只著supreme 既潮流教主

希望呢個post 推到見報, 睇下條死mk有咩反應

我承認佢啲rap 的確 ok, 但係唔知點解每次睇到佢個樣 就嘔返琴日嗰餐飯出嚟

佢條女啲牙

逢返必紅 樓主明顯係想棒佢 大家唔好中計

佢條女應該都係ptgf 果類 扮可愛, 黑色鮑魚畀人中出即飛嗰啲, 都唔知佢條女比人中出過幾多次

屌你老母, 如果我想捧紅佢聽日即刻俾車車死

我恨不得佢死

佢條女值幾錢

佢條女雞黎 以前同佢一齊返工
只要你唔係矮過佢都一定溝到
其實都好難矮過佢 哈比人黎

條友真係好撚樣衰, 我求佢唔好再影衰香港

廢閪一件條條片都係食野，但好多傻仔睇

巴打堅定流? 講多啲詳細嘢嚟聽下

樓主條傻閪係咪佢fans
比佢屌完因愛成恨追撃佢？
你d 語氣好有依種感覺
btw,邊撚個arhotv?

無留意開 你講一講條友d片幾好睇wo
係樣衰d姐

佢仲要有好多小學雞fans 做佢啲忠實擁躉

師兄你都幾幽默 我純粹睇唔過佢又串 又戇鳩 仲話自己潮流教主

佢啲片 簡直就侮辱緊人類嘅智商, 樣衰呢個唔使講, 人人都知㗎喇

此帖必火

全部同我檢舉佢 同dislike佢, 巴打幫手起佢底 , 唔知點解 我總係覺得 條友有少少 大陸feel

點解冇佢啲護主犬入嚟同我嘈, 淨係喺度偷偷留下負評, 入嚟 留言同我講啦屌你老母懦夫

所有訂閱咗佢嘅巴打 唔該unsub

之前有巴打話佢個樣似農民工，笑到我

你話佢似農民工實在太畀面佢, 我覺得佢個樣似啲 變態強姦犯, 可以拍av飾演電車痴漢

條友應該死全家浸豬籠, 香港政府應該實行新法例 批鬥呢啲 樣衰mk

佢樣衰啲定八兩金樣衰啲